【好撚嬲】點解香港無得夾公仔呀呀呀

去完台灣同日本
通街都係夾公仔舖 真係好幸福

而香港呢，
就得貴到癲既冒險樂園同幾間夾極都夾唔到既namco

香港幾時要有夾公仔舖呀 唔洗好大間 有幾部就得

用手機apps夾囉

信和地下有間好細。

On9

$20蚊舖 你夾埋我果份

唔夠實物咁爽

香港唔駛旨意會有，夾公仔要好大鋪位，香港d租咁貴，就算有，$10鋪你玩唔玩？set得易比你夾佢又冇錢賺，set得難又冇人會去玩

香港夾公仔我可以同你講係揾笨柒，個夾係冇力到只係"了一了"
D公仔放到好逼，好多時個夾連"了"起隻公仔都唔得
要推跌果d機都係，放到入一入，冇2、3十次都唔會推到
最仆街係當有人放棄佢又會去放返原位

連好似扭蛋機細部嘅都唔會咁易比你夾到

香港人賺到盡，唔會咁易比你夾到，真係開鋪一係好快執，一係蝕住做